拎政府個一萬蚊去學英文

是咁的
自己既英文能力暫時勉強夠文職用
讀寫方面都叫過得去
但聽同講方面都唔夠
需要下一番苦工去學同練
平時會特登搵美劇英劇去聽..
講就19999999

咁小弟想考IELTS
但英文能力好似有D距離
想用政府資助個一萬蚊去報讀英文課程

有冇D咩課程有巴絲曾經讀過覺得OK咖?

利申返緊工9-6 星期六日可以上堂

留名

如果真係要報記得一定要睇清楚條款，唔好信果啲所謂顧問。有任何名要簽都唔好即刻簽（包括報名表）返屋企睇清楚先。果一萬唔係咁易用到，要有一定時數，之後先會比番你。學英文推薦你去BBC Learning English 網站，資源好豐富

lm

巴打覺得英文自學好定報COURSE 讀好?

網上自學既資源其實都真係非常充足
但唯一個缺點係冇人同你練SPEAKING

報COURSE 係用來同人練SPEAKING...

lm,英文好唔掂

LM for learning goodest english

如果你有錢係可以去讀既，以香港其中一間最大既商業英文課程公司，佢會有機會比你講到英文，但實際面對見到外國人既機會唔多，老師mother language 都唔一定係English，不過就一定會係外國人 ，你唔好以為鬼佬樣就一定識講英文 以我經驗，如果你想練writing 依啲課程都唔會太大幫助

D公司都係提供「外國人」
小弟目標考到IELTS 6.5
靠網上資源 夠唔夠應付?

夠就一定夠，睇你有冇用岩方法

Lm +1

Lm

好似係有二萬蚊wo

Duolingo

但佢都有提供機會比你練下SPEAKING...

Lm
好後悔無學好英文
而家好多野唔敢做
我唔需要考啲咩
只想正常講到聽到
有咩方法可以輕鬆學英文
因為太過迫自己又好快放棄

聽歌睇戲

諗住報hku space
個general English certificate
有30個星期堂
想pick up 返啲英文

6.5就咁考都考到啦
10k攞黎報pg仲好

其實網上大把一對一oral course
開支CAM就傾得
你想要咩口音、咩國籍、係咪母語、平貴大把你揀
爸打可以試下搵台灣公司搞o既，相對會比較平

prime English la 如果有英文底 去試堂睇下岩唔岩